我是BNO。今次秘魯能成功回港，感謝英國政府。

我是BNO。

今次秘魯能成功回港，感謝英國政府。

本人同太太去秘魯旅行，不幸遇上武漢肺炎，四周一片混亂。雖然我們趕上機場，不幸我們所乘坐的中國航空取消了航班。

我們感到傍徨無助，因為身上乾糧不多，可能斷水斷糧。

一個小時後，手機竟收到英國大使館短訊，所有英國國民，包括BNO，可在候機大堂集合，英國政府已派專機接走國民。

五個小時後我已成功登上英國航空，上機時只作了登記，到現在還未收我機票錢，我地是第一批離開利馬的人。

我知道其他國家包括支那及香港遊客都走不了，因為利馬機場得一條跑道，優先給了英國航空、維珍航空等

此時此刻特別想說，作為英國人，就算是爛船都有三斤釘的BNO也好，特別特別的幸福！

在此希望滞溜在秘魯遊客大家平安，順利撤出。

Danny
31/3/2020

[以上是支那潮文改編, 純粹虛構。]

3m 6800

有BNO, 又有3m 6800

可能係手足嚟

支持bno，hkip不了

hkip好似係城邦太子搞, 好驚

成日話BNO貴 英國賺錢個的人
一次就回本有凸
特衰護照
去大陸都冇用lol

作為英國國民嘅你，原來BNO都可以選英國首相！